有咩辦法幫到學生去機場既交通費？

覺得去機場堅有用！但車費都堅貴，窮學生邊有經濟能力日日去？但又諗唔到辦法，唔通自己周圍問？大家諗唔諗到更有效率既方法？

真心機場快綫貴到仆街

集體跳閘

買機場巴士車飛

點買
想幫班學生

小童八達通

E車

岩岩搵到呢個，唔知仲有無其他

可以去klook買去機場機鐡qr code比學生

（利申：有人甘幫我）

👏🏻👏🏻👏🏻太好

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

自發幾條友 !幫手跳閘好過

撘去東涌轉S1 學生飛廿蚊一程有找

機場東涌穿梭接機免費車